美斯超越c朗創出新歐聯紀錄

而根據《Opta》的統計，美斯還有一項更誇張的數據——在美斯正選的最近13個歐聯主場小組賽比賽中，美斯攻入了22球，並有7次助攻，一個人獨造了29球。

C朗只得d垃圾紀錄

這是C.朗拿度163場歐聯攻入的第127球，當然繼續刷新著歐聯正賽的入球紀錄，領先歐聯歷史射手榜。在面對德甲球會的歐聯比賽中，C.朗拿度的效率是驚人的24場27球。這也是C.朗拿度連續第14個歐聯賽季取得入球，追平了魯爾(Raul Gonzalez)和美斯(Lionel Messi)的紀錄。

這也是C.朗拿度職業生涯第一次在歐聯遭遇利華古遜，而第一場他就取得了入球，藥廠也成為在歐聯中被C.朗拿度破門的第33支球隊。在歐聯中能夠攻破33支不同球隊的大門，這又追平了魯爾保持的紀錄。
C朗在歐冠賽場對陣德甲球隊一直有著非常高的進球率。 在歐冠賽場25次對陣德甲球隊時，C朗攻入27球。
其中對陣拜仁攻入9球，對陣多蒙特7球，對陣史浩克7球，對陣禾夫斯堡3球，對陣利華1球

駛唔駛又主場又小組賽咁分到咁細
我唔信牙花計埋客場同淘汰賽會輸比牙朗

講埋呢次

美斯只要想赢，就可以贏

你點影的

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭700咋

今季拎冠軍，追平阿朗冠軍數(雖然06年痴番黎)

而根據《Opta》的統計，美斯還有一項更誇張的數據——在美斯正選的最近13個歐聯主場小組賽比賽中，美斯攻入了22球，並有7次助攻，一個人獨造了29球。

歐聯冠軍同入球數都贏你啦

小組賽入球數多過你